王嘉尔: 武警战士辛苦了。一起为武汉加油！中国加油！

終於安全到韓國

jyp將爆發大型人傳人肺炎

條友上撚完春晚係咪一直留係支那

呢條奶硬係奶共奶得特別肉酸

呢條支那賤種撐警狗快啲肺炎死全家

人傳狗

屌睇漏咗Jyp

中國人愛國好正常啫